新手 8k list 求教

Ram 轉單條16GB 2133MHz 省一個ram slot

Thx bro

Push